我想問吓你哋係讀Ikea定Ikea

我一直都係Ikea
但係個朋友話我錯
正確讀音係Ikea
同佢嘈咗好耐
究竟係Ikea定Ikea?

兩種讀法都唔啱
正確讀法係IKEA

我就讀Ikea嘅
有D朋友就讀Ikea囉
但其實Ikea應該讀Ikea 而唔係讀Ikea

Ikea
聽唔聽倒？

1 hour ago

我對住英國人會讀ikea
我對住美國人會讀ikea
我對住法國人會讀ikea
我對住德國人會讀ikea
我對住瑞典人會讀ikea

熱菇牙

我讀lkea
我D fd 讀lkea
我亦都知道有人讀lkea
不過我覺得讀lkea 既人都on99

邊撚個黎

淨係知美國人係讀"艾 kea"

2 KEY 牙

讀Two Key 牙？

我係讀
嘉價架價 嘉價架價 價加加
嘉價架價 嘉價架價 價加加
嘉價架價 嘉價架價 價假假
加價假架

有冇人記得

勇者王？

人地係
較較較 較較較 較佳架

我讀開idea

牙你老母

讀字母
i。k。e。a

正確讀音：藍店不了，

Ikea

月經

一次就話好笑 講得多就on9

其實係Taka Taka Takata